【14場轟18球】C.朗2020年入球是美斯2倍

C.朗拿度今年聯賽入球數2倍美斯

儘管美斯（Lionel Messi）和C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）現在已不在同一聯賽踢球，但有關他們的比較從來沒有停止過。意甲重啟之後，C.朗拿度每輪比賽都有入球入賬，而美斯相較之下入球產量則有些低。

《馬卡報》指出，2020年是屬於C.朗拿度的，在聯賽入球榜上，他是最佳射手，目前2020年他已經攻入了18粒聯賽入球，排在他身後的是15球的利雲和13球的夏蘭特，而C.朗拿度攻入這18球只用了14次出場。

而同期美斯在西甲中出戰18場，但只攻入了9球。比較2020年的聯賽入球數，C.朗拿度已經是美斯的2倍了。

C.朗拿度非常有機會爭奪歐洲金靴

另外，C.朗拿度也非常有機會爭奪今季的歐洲金靴，目前意甲還剩下6輪比賽，目前C.朗拿度距離第一名利雲（Robert Lewandowski）還有6球的差距。不過C.朗拿度也還要面臨恩莫比尼（Ciro Immobile）的競爭，目前這位拿玻里射手攻入29球，比C.朗拿度還要多1球。

美斯打多4場，攰係正常

恩莫比利幾時轉左去拿玻里

美斯又要分波又要入波又嘔又剩
做多好多嘢喎
點比

歐洲金靴真心難
拎金球靠歐聯 否則今年係利雲

睇睇下前面分波入波睇到後面笑咗出嚟

祖記有大巴拿，希古恩呢d頂級鋒線
係人拍住佢地都易入波啦

意甲不能作準

助攻C朗係美斯嘅幾多倍？

不如計聯賽排名

咩年代呀 仲計入波？要計就計助攻 我地美斯依家轉行玩助攻啦

以前嘔住踢有撚用咩 依家嘔住踢包無球員敢過嚟防守

識玩

咪就係只要我美斯願意，入波有幾難
助攻勁好多

不停比較真係好煩厭
明明大家定位不同但大家都係咁勁

阿軍停。。。

雙20呀人她

點比
一個有歐洲盃加歐國聯
一個打左5次，12個國家參加既美洲盃都無

C朗以前自己成日講講
邊個攞金球獎多邊個最勁
後尾知自己贏唔到改口金靴
點知輸埋

暫時落後姐

算吧la,今年兩個都收皮

丙朗入多美斯9粒
但美斯多丙朗10個助攻